啲工人仲高人工過ae

唉 做engine仲低人工過啲工人

你去紥鐵做下囉

好正常姐 真心唔好比較
要比同同行工種比

計返開咪一樣 你大假+bank holiday 都有1個月唔洗做都有錢啦 仲有雙糧 花紅

ps 做緊工人想轉返ae

人地辛苦你咁多

而且AE 求其HD/ASSO仔都做到 唔係真係當自己係ENGINEER下話